(星期六隨時幾萬人）如何塞爆機場

大部分旅客在狗鐵站check in
人多到塞滿機場站？